{
    "display_name_english":"Korean",
    "display_name_native":"한국어",
    "contributors":[
        {
            "username":"Gild56",
            "account-id":18015798,
            "icon-id":35,
            "primary-col":5,
            "secondary-col":12,
            "glow-enabled":true,
            "glow-col":12,
            "death-effect-id":20
        },
        {
            "username":"Speedyfriend67",
            "account-id":11228005,
            "icon-id":84,
            "primary-col":40,
            "secondary-col":41,
            "glow-enabled":true,
            "glow-col":12,
            "death-effect-id":11
        },
        {
            "username":"xd636065",
            "account-id":25466444,
            "icon-id":1,
            "primary-col":1,
            "secondary-col":1,
            "glow-enabled":true,
            "glow-col":12,
            "death-effect-id":1
        },
        {
            "username":"1Nyaongi",
            "account-id":20475209,
            "icon-id":98,
            "primary-col":0,
            "secondary-col":70,
            "glow-enabled":true,
            "glow-col":12,
            "death-effect-id":1
        }
    ],
    "strings":{
        "Level":"레벨",
        "Universal":"전체 설정",
        "Creator":"크리에이팅",
        "Cosmetic":"코스메틱",
        "Icon Effects":"아이콘 효과",
        "Speedhack":"스피드핵",
        "Labels":"라벨",
        "Config":"환경설정",
        "Noclip":"노클립",
        "Tint on death":"죽을 때 화면 색칠",
        "Tint Opacity:":"투명도:",
        "Tint Colour:":"색깔:",
        "Minimum Accuracy":"최소 정확도",
        "Min Accuracy:":"최소 정확도:",
        "Player 1":"플레이어 1",
        "Player 2":"플레이어 2",
        "Instant Complete":"레벨 바로 깨기",
        "Confirm Practice":"연습 모드 확인",
        "Confirm Restart":"다시 시작 확인",
        "StartPos Switcher":"스타트포스 바꾸기",
        "Opacity:":"투명도:",
        "Smart StartPos":"자동 스타트포스",
        "Custom Respawn Time":"맞춤 리스폰 시간",
        "Delay:":"지연:",
        "Instant Restart":"즉시 리스폰",
        "Show Hitboxes":"히트박스 보기",
        "Solid's Colour:":"블록 색깔:",
        "Hazards's Colour:":"장애물 색깔:",
        "Passable Colour:":"통과 블록 색깔:",
        "Interactable:":"공점/포탈/발판:",
        "Player:":"플레이어:",
        "Player (Rotated):":"돌아간 플레이어:",
        "Hitbox Trail":"히트박스 흔적",
        "Thicker Outline":"선을 더 두껍게",
        "Fill Hitbox":"히트박스 채우기",
        "Fill Opacity:":"채우기 투명도:",
        "Show Hitboxes On Death":"죽을 때 히트박스 보기",
        "Force Platformer":"항상 플랫포머 모드 사용하기",
        "Coin Finder":"코인 찾기",
        "Line Colour:":"선 색깔:",
        "No Mirror Portal":"미러 포탈 없애기",
        "Instant Mirror Portal":"미러 포탈 바로 전환",
        "Accurate Percentage":"정확한 퍼센트 표시",
        "Decimal Places:":"소수점 자리수:",
        "Classic Percentage":"2.1식 퍼센트 표시",
        "Show Layout":"레이아웃 보기",
        "Keep Camera Triggers":"카메라 트리거 유지하기",
        "BG Colour:":"배경 색깔:",
        "Ground Colour:":"땅 색깔:",
        "Show Triggers":"트리거 보기",
        "Quests in Pause":"일시정지 중 퀘스트 보기",
        "Show Trajectory":"궤적 보기",
        "All Modes Platformer":"플랫포머에서 모든 모드 사용하기",
        "Random Seed":"랜덤 시드",
        "Seed:":"시드:",
        "Conditional Auto-Retry":"최고기록 달성 시 일시정지",
        "Auto Practice Mode":"자동 연습 모드",
        "Kill at %":"%에서 죽이기",
        "Percent:":"퍼센트:",
        "Time:":"시간:",
        "Jump Hack":"점프 핵",
        "Pause Countdown":"일시정지 카운트다운",
        "1 Attempt Practice":"연습모드 1트클 시 인정",
        "Best In Percentage":"최고 퍼센트 보기",
        "Auto Collect Coins":"코인 자동으로 모으기",
        "Suicide":"즉사",
        "No Checkpoint Limit":"체크포인트 개수 제한 없애기",
        "Auto Clicker":"오토클리커",
        "Interval":"간격",
        "Hold For":"유지 시간",
        "Stop Triggers on Death":"죽을 때 트리거 멈추기",
        "Frame Stepper":"프레임 스테퍼",
        "unused":"사용 안 함",
        "Allow Pause Buffering":"일시정지 버퍼링 허용하기",
        "Force Hide Player":"플레이어 숨기기",
        "Force Show Player":"플레이어 보이기",
        "Hitbox Multiplier":"히트박스 크기 조정",
        "Player":"플레이어",
        "Solid":"블록",
        "Hazard":"장애물",
        "Freeze Attempts":"시도 횟수 증가 멈추기",
        "No Static Camera":"카메라 고정 끄기",
        "Legacy Upside Down Physics":"옛날 상하 반전 물리 적용하기",
        "Icon Kit in Pause":"일시정지 중 아이콘 키트 보기",
        "Practice Music Sync":"연습 모드에서 노멀모드 음악 틀기",
        "Unlock All Icons":"모든 아이콘 잠금해제",
        "Music Customiser Bypass":"음악 커스터마이저 잠금해제",
        "Fire in the hole!":"파이어 인 더 홀!",
        "Auto Safe mode":"자동 안전 모드",
        "Safe mode":"안전 모드",
        "Character Limit":"글자 제한 없애기",
        "Character Filter":"모든 글자 입력하기",
        "Main Levels":"메인 레벨 잠금해제",
        "Tower Levels":"타워 레벨 잠금해제",
        "Auto Song Download":"노래 자동 다운로드",
        "Full Options Menu":"일시정지 시 전체 설정 표시",
        "Physics Bypass":"물리 바이패스",
        "Ticks:":"틱:",
        "Comment History Bypass":"모든 유저 댓글 기록 보기",
        "Slider Limit Bypass":"슬라이더 제한 없애기",
        "Transition Customiser":"화면 전환 설정",
        "Pitch Shifter":"피치 조절",
        "Pitch:":"피치:",
        "No Short Numbers":"짧은 숫자 사용 안 함",
        "Show Touches":"터치 표시",
        "Auto LDM":"자동 LDM",
        "Hide Pause Menu":"일시정지 메뉴 숨기기",
        "Treasure Room Bypass":"보물 방 잠금해제",
        "Vault Of Secrets Bypass":"비밀 금고 잠금해제",
        "The Challenge Bypass":"The Challenge 잠근해제",
        "Basement Bypass":"Basement 잠금해제",
        "Basement Key Bypass":"Basement 열쇠 열기",
        "Treasure Room Chest Bypass":"열쇠 없이 보물 방 상자 열가",
        "Unlock All Gauntlets":"모든 건틀렛 잠금해제",
        "December Menu Snow":"12월동안 메뉴에 눈 내리기",
        "End Screen Cheat Indicator":"엔드스크린에 치트 표시",
        "Copy Hack":"복사 해킹",
        "Show Level Password":"레벨 비밀번호 보기",
        "No Copy Mark":"복사 표시 제거하기",
        "Level Edit":"아무 레벨이나 편집",
        "Verify Hack":"베리파이 핵",
        "Default Song Bypass":"모든 기본 곡 사용하기",
        "Free Scroll":"자유 스크롤",
        "No Custom Object Limit":"커스텀 오브젝트 제한 없애기",
        "Editor Wave Trail":"에디터 상에서 웨이브 트레일 표시하기",
        "Smooth Editor Trail":"에디터 트레일 부드럽게",
        "Editor Extension":"에디터 늘리기",
        "Toolbox Button Bypass":"더 많은 에디터 버튼 표사",
        "Scale Input":"크기 직접 입력",
        "Reset Percentage On Save":"저장할 때 기록 초기화",
        "No Transition":"전환 없애기",
        "No Camera Shake":"카메라 흔들림 끄기",
        "No Shaders":"셰이더 끄기",
        "No Death Effect":"데스이펙트 끄기",
        "No Wave Trail":"웨이브 트레일 없애기",
        "Solid Wave Trail":"웨이브 트레일 단색으로",
        "Transparent BG":"배경을 투명하게",
        "Transparent Lists":"목록을 투명하게",
        "Force Trail On":"트레일 항상 켜기",
        "Force Trail Off":"트레일 항상 끄기",
        "Force Ghost On":"고스트 항상 켜기",
        "Force Ghost Off":"고스트 항상 끄기",
        "No Glow":"글로우 끄기",
        "No Respawn Blink":"리스폰 시 깜빡임 없애기",
        "No Circles":"동그라미 없애기",
        "No Wave Pulse":"웨이브 펄스 끄기",
        "Pulse Size:":"펄스 크기:",
        "Pulse Menu":"메뉴 글씨 펄스",
        "No \"Do Not\" flip":"\"Do Not\" 글씨 뒤집지 않기",
        "No Player Rotation":"플레이어 회전 없애기",
        "No Particles":"파티클 끄기",
        "Hide Level":"레벨 숨기기",
        "Unlock Buttons":"버튼 잠금 풀기",
        "No Wave Reset":"웨이브 트레일 끊지 않기",
        "No Orb Pulse":"공점 펄스 끄기",
        "Main Menu Gameplay":"메인 메뉴 플레이어 조작하기",
        "Hide Pause Button":"일시정지 버튼 숨기기",
        "Coins In Practice":"연습 모드에서 코인 보기",
        "No Robot Fire":"로봇 발사 효과 없애기",
        "No Spider Dash Effect":"거미 순간이동 효과 없애기",
        "Longer Trail":"트레일을 길게",
        "No Dash Fire":"대시 공점 효과 없애기",
        "Gold User Coins":"유저코인을 금색으로",
        "No Ship Fire":"쉽 불 없애기",
        "Ball Rotation Bug":"볼 회전 버그 재현",
        "No Trail Blending":"트레일 블렌딩 끄기",
        "Percentage Level Font":"퍼센트 표시 글꼴",
        "No Plat Jump Anim":"플랫포머 점프 애니메이션 끄기",
        "No Lightning":"번개 효과 끄기",
        "Speed":"속도",
        "Enabled":"켜짐",
        "Speedhack Music":"음악에 스피드핵 적용하기",
        "Gameplay Only":"게임플레이 중에만 작용",
        "Cheat Indicator":"치트 알림",
        "Noclip Accuracy":"노클립 정확도",
        "Noclip Deaths":"노클립 사망횟수",
        "Attempt":"시도",
        "last":"마지막",
        "Best Run":"최고 기록",
        "Run Info":"기록 정보",
        "Mode":"모드",
        "Search Box":"검색 창",
        "Additional Border":"테두리추가",
        "Blur Background":"배경 흐리기",
        "Hide Button":"버튼 숨기기",
        "Draggable Button":"드래그 가능한 버튼",
        "Save Button Position":"버튼 위치 기억",
        "Instant Button Fade":"버튼 즉시 페이드하기",
        "Prevents the player from dying":"플레이어를 무적으로 만들어요",
        "Tints the screen red when you die in noclip":"노클립 중 죽으면 화면을 빨갛게 칠해요",
        "Allows you to die if your noclip accuracy drops below this value":"노클립 정확도가 이 값 이하로 떨어지면 플레이어가 죽을 수 있어요",
        "Apply noclip to player 1":"플레이어 1에 노클립 적용",
        "Apply noclip to player 2":"플레이어 2에 노클립 적용",
        "Instantly completes a level.\nMay not work because of the <cg>Geometry Dash</c> anti-cheat.\nUsing this cheat on a <co>rated level</c> <cr>WILL GET YOU LEADERBOARD BANNED</c>":"레벨을 즉시 클리어해요.\n<cg>지오메트리 대시</c>의 안티치트로 인해 작동하지 않을 수 있어요.\n<co>별이 붙은 레벨</c>에서 사용하면 <cr>리더보드에서 차단당해요!!</c>.",
        "Adds a popup to confirm if you want to enter practice mode":"연습 모드로 들어가기 전에 물어봐요",
        "Adds a popup to confirm if you want to restart the level":"레벨을 다시 시작하기 전에 물어봐요",
        "Switch between start positions in levels":"레벨에 5ㅡ타트포스 스위쳐를 추가해요",
        "Automatically adjusts the settings of a startpos to correctly set the gamemode, speed, and more":"스타트포스의 설정을 자동으로 조정해 게임 모드와 속도를 올바르게 설정해요",
        "Customize the time taken to respawn":"리스폰에 걸리는 시간을 설정할 수 있어요",
        "Restarts the level instantly upon death":"사망 시 바로 리스폰돼요",
        "Shows object hitboxes":"오브젝트의 히트박스를 보여줘요",
        "Creates a trail behind the player with its hitbox":"플레이어 뒤에 히트박스가 포함된 트레일을 생성해요",
        "Makes the outline around the hitboxes thicker":"히트박스 주위의 윤곽선을 더 두껍게 만들어요",
        "Fills the hitboxes as well as outlining them":"히트박스를 채우고 윤곽선을 표시해요",
        "Shows object hitboxes on death":"사망 시 오브젝트의 히트박스를 보여줘요",
        "Force Platformer mode on all levels.\nReopen level to apply.":"모든 레벨에 항상 플랫포머 모드를 적용해요.\n적용하려면 레벨을 나갔다 들어와야 해요.",
        "Draws a line to secret / user coins in the level":"레벨에서 코인으로 가는 선을 그려줘요",
        "Disables mirror portals, only bad players use this":"미러 포탈을 비활성화해요. (착한 플레이어 여러분들은 사용하지 마세요!)",
        "Makes the mirror portal transition instant":"미러 포탈의 전환 효과를 즉시 나타나게 해요",
        "Allows you to have any amount of decimal places in your percentage text":"퍼센트 텍스트에 원하는 자릿수만큼 소수점을 표시할 수 있어요",
        "Percentage is calculated like in 2.1, The percentage for new best is still calculated like 2.2":"퍼센트를 2.1식으로 계산해요ㅡ 다만 새로운 최고 기록은 여전히 2.2처럼 계산돼요",
        "Shows the layout of the level, it's as <cr>shrimple</c> as that":"레벨의 레이아웃을 보여줘요.",
        "Keeps the 2.2 camera triggers in the level":"레벨에서 2.2 카메라 트리거를 남겨놓아요",
        "Shows the triggers in normal mode like you're playtesting":"일반 모드에서도 에디터처럼 트리거를 보여줘요",
        "Adds a button to open the quests menu in the pause menu":"일시정지 메뉴에서 퀘스트를 여는 버튼을 추가해요",
        "Shows the players trajectory, This is broken for Ship and Ufo, in those gamemodes the trajectory may disappear unexpectedly":"플레이어의 궤적을 표시해요. Ship과 Ufo 모드에서는 궤적이 예상치 못하게 사라질 수 있어요",
        "Allows all gamemodes in platformer mode":"플랫포머 모드에서 모든 게임 모드를 사용할 수 있게 해요",
        "Sets the seed for random triggers to a value of your choice":"랜덤 트리거의 시드를 원하는 값으로 설정할 수 있어요",
        "Shows the retry level popup ONLY when you get a new best":"새로운 최고 기록을 달성했을 때만 레벨 재시도 팝업을 보여줘요",
        "Automatically puts you into practice mode when you open a level":"레벨을 열 때 자동으로 연습 모드로 들어가요",
        "Kills the player after a set percentage":"설정된 퍼센트에 도달하면 플레이어를 죽여요",
        "Allows you to jump infinitely":"무한 점프를 할 수 있게 해줘요",
        "Shows a countdown for 3 seconds when you unpause a level":"레벨의 일시정지를 해제할 때 3초 카운트다운을 보여줘요",
        "Allows you to complete a level in practice mode if you beat it in <cr>one</c> attempt":"연습 모드에서 한 번에 레벨을 클리어하면 노멀 모드에서 깬 걸로 쳐줘요",
        "Shows the best percentage in the progress bar":"진행 표시줄에 최고 퍼센트를 보여줘요",
        "Automatically collect coins in level":"레벨에서 코인을 자동으로 수집해요",
        "Kills the player instantly":"플레이어를 즉시 죽여요. 만일 즉시 리스폰과 함께 사용한다면...",
        "Removes the 50 checkpoint limit from practice mode":"연습 모드에서 50개 이상 체크포인트를 설치할 수 있게 해줘요",
        "Automatically clicks (and holds for) every X ticks":"X틱마다 자동으로 클릭하거나 클릭을 유지해요",
        "Should it click for player 1":"플레이어 1에 대해 클릭할지 설정해요",
        "Should it click for player 2":"플레이어 2에 대해 클릭할지 설정해요",
        "Stops triggers whenever you die :3":"플레이어가 죽을 때마다 트리거들을 멈춰요 ㅇㅅㅇ",
        "Step the game through frames by tapping a button":"게임을 프레임 단위로 진행시키는 버튼을 추가해요",
        "this is here because i need a module for the popup":"팝업 모듈이 필요해서 이 기능이 추가됐어요",
        "Removes the fix for pause buffering (the old sakupen circles thing)":"일시정지 버퍼링 수정(옛날 Sakupen Circles 방식처럼)을 제거해요",
        "Forces all players to be invisible":"모든 플레이어를 항상 투명하게 만들어요",
        "Forces all players to be visible":"모든 플레이어를 항상 보이게 만들어요",
        "Change the size of hotboxes":"히트박스 크기를 변경해요",
        "Freezes your attempt count stat and on level":"어템 수 통계와 레벨 기록이 갱신되지 않게 해요",
        "Disables static camera":"정적 카메라를 꺼요",
        "Forces the level to have the upside down <cl>gravity bug</c> from before <cc>2.2</c>":"레벨에 2.2 이전의 중력 반전 버그를 적용해요",
        "Adds a button to open the icon kit in the pause menu":"일시정지 메뉴에 아이콘킷을 여는 버튼을 추가해요",
        "Unlocks the Practice Music Sync button in the pause menu options":"일시정지 메뉴 옵션에서 Practice music sync를 잠금 해제해요",
        "It... Unlocks all the icons, You should know what this does":"모든 아이콘을 잠금 해제해요.",
        "Unlocks the menu and practice music buttons":"메뉴 및 연습모드 음악 설정을 잠금 해제해요",
        "Replaces every single sfx with\n<cr>FIRE IN THE HOLE!</c>":"모든 효과음을 <cr>'FIRE IN THE HOLE!'</c>로 바꿔요",
        "Automatically enables safe mode if you have cheats enabled":"치트를 켜면 자동으로 안전 모드를 켜요",
        "Disables all progress on levels":"레벨에서 모든 기록을 갱신하지 않아요",
        "Removes the <cl>character limit</c> on input fields":"입력창의 글자수 제한을 없애요",
        "Allows you to input <cg>any</c> character in input fields":"입력창에 어떤 문자든 입력할 수 있게 해요",
        "Allows you to play the main demon levels":"데몬 공식맵들을 플레이할 수 있게 해요",
        "Allows you to play the levels in the tower":"The tower 레벨들을 이전 레벨을을 깨지 않고도 플레이할 수 있게 해요",
        "Automatically downloads songs when you open a level":"레벨을 열 때 노래를 자동으로 다운로드해요",
        "Replaces the mini options menu in the pause menu with the full options menu":"일시정지 메뉴의 옵션 메뉴를 전체 설정 메뉴로 바꿔요",
        "Allows your physics to run at values other than 240":"물리 엔진을 틱 레이트를 240 이외의 값으로 설정해요",
        "Allows you to view the comment history of any user, rob still hasn't fixed this":"어떤 유저의 댓글 기록이든 볼 수 있게 해요. 직 롭탑이 안 고쳐서 이 방법이 통해요",
        "Allows sliders to go beyond the limit of the slider":"슬라이더 가 범위를 넘어서 움직일 수 있게 해요",
        "Adjust your scene transition":"트랜지션을 바꿀 수 있어요",
        "Shift the pitch of the game audio":"게임 오디오의 음높이를 조절해요",
        "Show the full value instead of the short value in level cells":"레벨 미리보기에서 축약된 값(3k, 2.5M 따위) 대신 전체 값을 보여줘요",
        "Shows a circle on the screen whenever you touch":"화면을 터치할 때마다 원을 표시해요",
        "Automatically enable Low Detail Mode in levels when you view them":"레벨을 볼 때 자동으로 LDM을 활성화해요",
        "Hides the pause menu :3":"일시정지 메뉴를 숨겨요 ㅇㅅㅇ",
        "Allows you to enter the treasure room without having <cc>5</c> demon keys":"데몬 키 5개 없이 Treasure Room에 들어갈 수 있게 해요",
        "Allows you to enter the vault of secrets without having <cc>50</c> diamonds":"다이아몬드 50개를 모으지 않고도 Vault of Secrets에 들어갈 수 있게 해요",
        "Allows you to enter the monsters basement without completing <cc>The Challenge</c>":"The Challenge를 깨지 않고도 몬스터 지하실에 들어갈 수 있게 해요",
        "Allows you to unlock the keys in the monsters basement":"조건을 달성하지 못해도 몬스터 지하실의 열쇠를 잠금 해제시켜요",
        "Allows you to open any chest in the <cc>treasure room</c>":"열쇠 없이도 보물방의 모든 상자를 열 수 있게 해요",
        "Allows you to open any level in the gauntlet":"이전 레벨을 깨지 않고도 건틀렛의 모든 레벨을 플레이할 수 있게 해요",
        "Shows snow on the main menu during <cc>december</c>.":"12월 동안 메인 메뉴에 눈이 내리게 해요",
        "Shows the cheat indicator on the <cc>end screen</c>.":"엔드스크린에 치트 인디케이터를 보여줘요",
        "Allows you to copy any level from the servers\nCode by <co>Firee</c>":"어떤 레벨이든 복사할 수 있게 해줘요. \n코드는 Firee님이 작성하셨어요!",
        "Adds a button to the password input popup that shows the level password":"비밀번호 입력 팝업에 레벨 비밀번호를 보여주는 버튼을 추가해요",
        "Hides the (c) mark from your levels on publish.\nCode by <co>Firee</c>":"레벨을 게시할 때 (c) 표시를 숨겨요. \n코드는 Firee님이 작성하셨어요!",
        "Allows you to edit any level":"어떤 레벨이든 편집할 수 있게 해줘료",
        "Lets you upload levels without verifying them":"레벨을 깨지 않고도 올릴 수 있게 해요",
        "Removes the main level song limit":"어느 공식맵의 곡이든 쓸 수 있게 해줘요",
        "Allows you to scroll past the limits of the editor":"에디터의 끝을 넘겨 스크롤할 수 있게 해줘요",
        "Removes the custom object limit":"커스텀 오브젝트 제한(100개)을 풀어요",
        "Shows the wave trail in the editor":"에디터 상에서 웨이브 트레일을 보여줘요",
        "Updates the editor trail at your screen refresh rate instead of 30 fps":"30fps 대신 화면의 fps에 맞춰 에지터의 트레일을 업데이트해요",
        "Increases the length of the editor by <cs>17895</c> times :3":"편집기의 길이를 무려 <cs>17895</c>배로 늘려줘요! >ω<",
        "Unlimited <cc>Rows</c> and <cc>Columns</c> in your <cl>Object Toolbox</c>":"<cl>오브젝트 도구 상자</c>에서 <cc>버튼 개수</c>를 무제한으로 늘릴 수 있어요",
        "Adds an input field to the object scale control":"오브젝트 크기 조절에 입력창 를! 추가해요",
        "Resets <cc>percentage</c> on <cl>local levels</c> whenever you save in the editor":"편집기에서 저장할 때마다 <cl>레벨</c>의 <cc>퍼센트</c>를 초기화해요",
        "Disables the fade scene transitions":"장면 전환 시 페이드를 비활성화해요",
        "Disables camera shake globally":"전체적으로 카메라 흔들림을 비활성화해요",
        "Disables shaders, <cl>maybe read</c> the name":"셰이더를 비활성화해요. <cl>제곧내</c>",
        "Disables the death effect on the player":"플레이어의 데스 이펙트를 없애요",
        "Disables the wave trail":"웨이브 트레일을 없애요",
        "Makes the wave trail a solid colour":"웨이브 트레일을 단색으로 설정해요",
        "Disables the colouring on the gradient backgrounds":"그라데이션 배경의 색상을 비활성화해요",
        "Disables the colouring on all cells":"모든 셀의 색상을 비활성화해요",
        "Forces the trail on":"트레일을 항상 표시해요",
        "Forces the trail off":"트레일을 항상 숨겨요",
        "Forces the ghost trail on":"고스트 트레일을 항상 표시해요",
        "Forces the ghost trail off":"고스트 트레일을 항상 숨겨요",
        "Disables Object Glow":"오브젝트 글로우를 없애요",
        "Disables the blinking when the player respawns":"플레이어가 리스폰할 때 깜박임을 없애요",
        "Disables circle effects such as the one when you touch an orb":"공점을 터치할 때 나타나는 원형 효과를 없애요",
        "Disables wave pulse":"웨이브 트레일의 펄스를 없애요",
        "Pulses the <cg>Geometry Dash</c> logo on the main menu to the music":"메인 메뉴의 <cg>Geometry Dash</c> 로고를 음악에 맞춰 펄스 효과를 줘요",
        "Disables the attempt text and endscreen text from being flipped with the <cl>Do Not</c> option enabled.":"<cl>Do Not</c> 'Do not...' 옵션이 켜졌을 때도 어템 수와 'LEVEL COMPLETE'가 뒤집히지 않게 해요",
        "Disables rotation on players":"플레이어 아이콘이 돌아가지 않게 해요",
        "Disables particles, seems pretty obvious what this does imo":"파티클을 비활성화해요. <cl>제곧내22</c>",
        "Disables the level visually, good for hitbox only showcases ig":"레벨을 안 보이게 해요. 히트박스만 표시할 때 유용해요.",
        "Visually Unlocks the greyed out buttons in the online page":"온라인 페이지에서 잠긴 버튼을 잠금 해제된 것처럼 보여줘요.",
        "Stops the wave trail from disappearing when you change gamemode":"게임 모드를 변경할 때 웨이브 트레일이 사라지지 않게 해요.",
        "Disables orb's from pulsing, Doesn't work on main levels made before 2.2":"공점의 펄스를 비활성화해요. 2.2 이전에 제작된 공식맵에서는 작동하지 않아요.",
        "Allows you to control the icons on the main menu.\nI honestly have no idea what category to put it in so its cosmetic now :3":"메인 메뉴에 나오는 아이콘을 직접 조작할 수 있어요.\n어떤 카테고리에 넣어야 할지 몰라서 지금은 일단 여기에 넣었어요. ㅇㅅㅇ",
        "Hides the pause button in game, requires reopening level to apply":"게임에서 일시정지 버튼을 숨겨요. 적용하려면 레벨을 나갔다가 들어와주세요",
        "Allows you to visually collect coins in practice mode":"연습 모드에서 코인을 먹는 것처럼 보이게 해요.",
        "Hides the fire under the robot while it's boosting":"로봇이 부스트 중일 때 아래 불꽃을 숨겨요.",
        "Hides the spider dash effect when you teleport":"텔레포트할 때 스파이더 대시 효과를 숨겨요.",
        "Lengthens your player's trail length by a factor of 3x":"플레이어의 트레일 길이를 3배로 늘려요.",
        "Hides the fire behind your icon when using a dash orb":"대시 공점을 밟고 대시 중일 때 아이콘 뒤의 불꽃을 숨겨요.",
        "Makes user coins appear as if they are gold robtop coins":"유저 코인을 금색 시크릿 코앤처럼 보이게 해요.",
        "Hides the fire behind the ship while it's flying":"쉽 뒤의 불꽃을 숨겨요.",
        "EMULATES the old rotation bug when switching gamemodes from the ball":"공 모드에서 게임 모드를 변경할 때의 오래된 회전 버그를 재현해요.",
        "Disables blending on the normal player trail":"플레이어 트레일의 블렌딩을 꺼요.",
        "Changes the font of the <cc>percentage / time</c> label to be the <cl>level font</c>":"<cc>퍼센트/시간</c> 레이블의 글꼴을 <cl>레벨 글꼴</c>로 바꿔요.",
        "Disables the squish animation when jumping in <cc>platformer mode</c>":"<cc>플랫포머 모드</c>에서 점프할 때의 애니메이션을 비활성화해요.",
        "Disables the lightning when touching certain portals":"특정 포털을 지나할 때 번개 효과를 없애요.",
        "Speed modifier (*)":"속도 (*)",
        "Is the speedhack enabled?":"스피드핵이 켜져 있나요?",
        "Speedhack all sound by your speed modifier":"소리에도 스피드핵을 적용해요.",
        "Only enables the speedhack in gameplay and editor":"게임 플레이 시와 에디터에서만 스피드 핵을 활성화해요.",
        "Adds a search box to the bottom of the ui instead of <cc>version info</c>.":"UI 하단에 <cc>버전 정보</c> 대신 검색창을 추가해요.",
        "Adds borders to the left and right sides of the mod menu to make the menu look better with some texture packs\nlike the <cg>npesta</c> pack":"모드 메뉴의 좌우에 테두리를 추가해서 <cg>npesta</c> 팩 같은 텍스처 팩과 함께 사용할 때 쓰기 좋아요.",
        "Blurs the background of the mod menu":"모드 메뉴의 배경을 흐리게 해요.",
        "Hides the button to open the menu, use the <cl>Tab</c> or <cl>Insert</c> key to open the mod menu":"QoLMod 메뉴를 여는 버튼을 숨겨요. 버튼을 숨겼을 때는 <cl>Tab</c> 또는 <cl>Insert</c> 키를 사용해서 모드 메뉴를 열 수 있어요",
        "Allow dragging the ball on screen":"화면에서 버튼을 드래그할 수 있게 해요.",
        "Saves the position of the ball on screen between sessions":"화면의 버튼 위치를 유지해요.",
        "Makes the mod menu button fade instantly":"모드 메뉴 버튼이 즉시 페이드 아웃되게 해요."
    }
}
